我有螢光JJ

後視鏡裏的世界 越來越遠的道別
你轉身向背(北) 側臉還是很美
我有螢光JJ 竟聽見著你的淚

在車窗外面徘徊 是我錯失的機會
你站的方位 跟我中間隔著淚
街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
細數慚愧 我傷你幾回

我一路向北 離開有你的季節
方向盤周圍 回轉著我的後悔
我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲
細數慚愧 我傷你幾回
停止狼狽 就讓錯純粹

i love you

屌你真係有

bam

我唔知之前有冇講過
我琴日溫下溫下書唔為意聽到

推

諗左幾耐

5秒都冇

哦 好撚好笑

考古撚